[月經]最近loop緊邊首歌

吟遊詩人 陳奕迅

相信相依 陳奕迅

Singalongsong 方大同

你還要我怎樣 薛之謙

Havana —camila cabello

落花流水

愛得太遲

草東沒有派對-山海

起哂雞皮

Ed Sheeran - Happier

有淚多好 林奕匡

Night changes OneD